【823】大家記得今晚排人鏈，同埋減消費

銀髮族都支持減消費，我地都要響應
要食盡量幫襯小店，唔好益財團